究竟呢個女同事係咪對我有意思？

1年前她入職，住在我屋企對面座大廈，放工好多時一齊行，她又會同我講一D好私人既事，但從無講過現在有冇男朋友，有時仲會一齊晚飯。有次係屋企附近佢遇到佢D FD，佢介紹我係佢既同事。佢一係同D岩傾既同事有傾有講一齊玩，一係就好似仇人。

由於有多名同事住在同一區，我不想被其他同事見到或拍下照片拿來玩，無幾耐我便想和她保持距離，放工時我更是一支箭咁行，佢見到我便會捉住我個袋等我拉住佢行上斜路。

後尾我唔比佢拉住我個袋上斜路，又話佢行得慢呀，仲話佢....條腰粗，佢先稍為收歛下，又或者有D嬲我啦。

到依家差不多一年，最近佢又行得好埋挨身挨勢，公司咁鬼多人既地方，有好多同事都會眼望望....
今日食午飯時佢話頭痛，坐車時挨住我膊頭...成車同事望住哂。

到底佢係果種不拘小節，當我係佢老死，定係想溝我呢？我真係搞不清......

兵

樓主小啲幻想 幻想得多 自己就會當真係咁

呢度食唔好呢度屙

屌左先 再問

唔係賤男。。。
真係想好好咁發展。。

我就係驚有呢個可能性阿

平時放假有無傾wtsapp

炮友

咁你又懶係驚比人知咁避咁撚樣做乜柒

無咩點傾過
我本身都係接近唔用WHATSAPP既人

我驚會錯意到時傳左出去會勁老尷
成公司既人都知

同巴打個case有D似不過我係追人果個女仔雖然佢有D宅又毒毒地不過好鐘意佢，返工坐埋一齊又會一齊lunch一齊放工
唔知佢有冇get到我呢我又冇膽上星期佢生日買咗禮物今日都未俾佢
回到正題我覺得你同事應該鐘意你可以去馬

返工坐埋一齊又會一齊lunch一齊放工
唔通係傳說中既連體嬰......
好羨慕你阿

Nola份工有D特殊
見到時日日見
見唔到時幾個月都唔會同一個office
我都諗成日痴埋佢度其他同事會唔會覺得有路攪到佢難做

咁事實你地真係有路

係

屌 睇樓主d字裏行間就feel到陣毒撚味
去得馬啦

利申 同類

圖呢？

佢好明顯鐘意你啦
你最好快D表白就岩嫁啦

我真係毒撚到仆街
惟一樂趣就係上連登開膠POST